In yellow cow ticket we trust

即班船